LBJ同班荷里活友打晒飛機

條偽善撚精已射

成班垃圾偽善撚

MJ beda than u la defly

RMBJ

其實好好奇佢地真係信登伯會更好
定係純粹私怨侵叔

後者

人民幣

純粹憎侵 其實都幾明顯

明顯後者啦

佢全家比侵侵支持者姦殺左

rmbj個人不嬲都假

光環先鋒～

去北京啦，方便瀨習帝～

為左私怨放棄國家
仲好意思話自己愛國
不過都係既
當年自稱NBA第一人
連代表國家既奧運都唔打
跟本成班都係偽善利益行頭既垃圾
一埸選舉睇穿哂班所謂既明星

好似今日NBA開賽日期
都要發表下意見
屌你老味做得NBA第一人就辛苦架啦
冇理由你拎完冠軍就 就鳩你遲D開季架
人地jimmy bulter輸鳩左都即刻操啦

一句到尾
利益,自私集於一身

match
2016都係陰招贏

應該屆屆投民主黨

為私怨？
為人民幣呀，你估中美交惡佢地好受？

條沾真係賤種嚟

仲有twitch果個HasanAbi

毫無違和感

根本RMBJ、荷里活班友一早成為統戰目標，仲有埋傳媒加成

占屎條弱智就算鳩數啦, 根本唔係真心為黑人社群爭取權益, 攞光環大於一切
trump推first step act, opportunity zone等都幫咗唔少黑人
biden上任最多咪叫hollywood再用多D黑人明星演員, 真正基層根本得唔到任何幫助

跟奧巴馬搵食
條契弟 搏命攞着數啫

快撚d死啦rmbj

同佢支持BLM嘅原因一樣
無成本又賺到啲人支持
why not

斷腳啦冚家剷

高比拜仁遺孀

黑鬼知唔知白左只係偽善撚

有利益衝突果陣就會叫你哋去死

成班美國人真心智障

點解我哋會咁清醒好撚辛苦

中国發展得最迅速蓬勃嘅時間就係奧巴馬執政個8年。

之前Netflix 有套野有個graph係show過個年份出嚟，一眼睇哂。

冇遠見只得眼前利益嘅柒頭真係好可怕

食全球化條水撐dems正路

後生侵粉等食花生反正後生仔眨眼又四年

有冇人知iguodala 企邊邊

香港人都係瀨過野先清醒 班溫室嘅花係咁㗎啦

唉

侵侵

以色列女俠都捽碟

ups 改埋做SF

連登仔又有排杯了
辛苦曬

成班人真係可以扮睇唔到啲仆街嘢

全部留言都屌緊佢

big time fuck

超過一半美國人都放棄自己國家

nba好似因為太左少左70%收視

成班仆街賣國賊，真係放長雙眼睇下你美國點樣比敗燈同隻雌性黑猩猩玩殘

等教練出新歌

好失望

Jimmy kimmel

有咩失望？隻黑猩猩一向都咁虛偽

好撚想呢隻猩猩同個垃圾nba快啲收皮

Delete comment
死黑鬼

望到咁多人而家咁開心我就安落啦記住唔好後悔就得

block 完呢波輸俾勇士兩年

尼哥

要開心好襯早
到赤化個陣時繼續搵錢繼續開心繼續做豬

諗起嗰兩年湧收哂Lbj皮就覺得心涼，Durant完全變咗大聖人

呢4年真係好期待

呢個真係大仆街黎

可能唔止

鐘意佢即刻unfollow
邊撚個明星post拜登我即刻unfollow!!!!
屌你老母！

首先對國歌kneedown ge nfl長期收視高企

嘩屌你老母，成班個腦裝屎
不過樂觀咁睇，應該係侵ban tiktok先咁
4年後共和黨搵過另一個應該冇咁一面倒掛

Biden crime bill捉左你幾多黑人兄弟坐監啊戇鳩仔，有腦啲既黑人都知biden racist 做左47年野佢有為black community做嘢？ 反侵都算，endorse biden同認賊作父有咩分別

講真，慶祝都算，呢條友最賤係扮曬野踩以前對手一腳

講真如果唔係nba game 5幫手停人賽同game 6 d 黑哨，撚贏到咩根本同biden贏得一膽膽

同jordan 冇得比
泊埋去費達拿緊加係兩班波

今年沾屎年
又冠又等到侵收皮

條撚樣點會理啲窮撚黑人 波衫都買唔起嘅窮撚你死你事

最歧視黑人就係RMBJ

係連登講無用
你知我知大家知
嗰邊啲黑人係唔知甚至唔會理唔想知
總之都係跟隊anyone 拔侵
你睇下黑人投票個比例就知，登贏幾百條街

LBJ食撚屎啦
奶撚到雪雪聲

有咩名人係撐trump

Lil pump

自己做自己受返囉
只係放生咗強国啫
白左最鍾意嘅大愛共融
好快就美利坚省就體驗到支共式共融

啱架啦由得班on9死啦

唔係黑走左green一早3連霸左
仲要拎果冠都係靠榮叔

正式宣佈唔再睇NBA
足球先值得名正言順世界第一

幾時斷腳呀 算過佢會斷腳喎

佢係咪貼錯圖
圖中人應該係維尼先啱

無錢就死開啦

得人民幣係兄弟咋 其他黑鬼lbj睇唔到啦

心水清

呢張出處係邊度?

佢不嬲同侵有私怨

作風如一 抱團心態 覺得支持邊個多啲人鍾意咪支持邊個囉 you are not well educated to blah blah blah

呢啲圖真係好中二病

狗奴FOJ

因為佢地未接觸過共產黨 完

Letitia Wright(Shuri)係咪唯一Marvel清泉??
Twitter冇慶祝之餘仲好似若有所指咁

班年輕人剩係識吃喝玩樂
玩抖音原神valorant
點會理政治
因為ban tiktok 剩係識anyone But trump

系 眾人皆醉我獨醒

連續2年係同一個位中出佢

LBJ

根本撐Trump 既人多過Biden 好多

哎，curry未又係反侵反到出晒面

對比登 侵仲仆街啦 咁都有人支持真係好野
佛系防疫 推國人去死
連登支持邊個 邊個就無好下場

成個ig都係unfollow

佢同natalie portman好撚嘔心
明明侵幫左以色列咁多

佢地班柒頭知閪咩
見成個荷里活都支持拜登喎屌
我又跟實無死

唔阻住我搵人民幣

RMBJ今年俾連登仔燈一燈
拎Champ仲拎埋FMVP

其實唔係一面倒
對上三屆gop都只係～60m 票左右
今屆真係靠侵侵先谷到上70m
換返其他傳統gop 其實唔會好似佢咁吸到票

好像一直無留意

娛樂圈班人

包括超級英雄班垃圾

北歐啲核電廠facebook，
串環保撚

你係咪以為個個以色列人都BUY內塔尼亞胡個套

Hi 無j教練
最近butler首歌唔錯

呢個post d人先係度打飛機

有共舐

Nigga冇讀過大學 智力係得咁多 唔會怪佢

美國人條路自己揀, 向中國俯首稱臣

算啦你
城市高學歷嗰啲多數投拜
鄉郊啲人先投侵

正，下年湖人可以再入白宮接受總統祝賀奪冠了

應該話同成個nba

rmbj

垃圾猩猩

LBJ=無讀過書嘅戲子
兩頭蛇

真係有喎
Trump成日開名屌佢
你當人地係連登仔nobody黎?

碧咸隻死獌狗都有like張相

完美解釋美國情況

終於明白藍絲笑我地係炮灰終於明
我地為民主做第一防線
但後面班友重係度日日跳舞平行時空可悲

咁你又識入黎

好睇唔起nba班猩猩又搞乜咩運動罷賽

到冇比賽冇糧出 就哭喪話好撚慘

正垃圾

睇猩猩打波都唔錯嘅

點解再key 2個白人上黑人度
lbj係咪racist
唔好以為key上自己度就唔係racist

佢地既角度係我宜家搵幾多錢就得
唔好阻到我, 將來既事都唔關我事

rmbj幾時斷腳

On9仔，你真係同美豬藍絲冇分別
宜加講緊media同celebrity一面倒撐廢登
從而影響同帶動美國人既思考方向
先唔討論參選人實力
但好明顯大風向都係一句
Anyone but trump
再者戀童癡呆登成個選舉錯漏百出
例如回應對抗疫情方法
只係媒體刻意避開討論

已經唔講佢對其他威脅國做既貢獻
如果你有睇侵任期為本土美國做既一切
無論黑人軍人或者被剝削既童工
佢唔會係班所謂明星口中既差總統

巴打講中曬

最緊要齊齊整整

咁侵都無阻佢地搵錢
都唔知反乜

掟野個班 無論樣同行為都好似左膠

Nope 係前者

Lady Gaga 開心到喊了

lbj個post啲comments好多負評

香港人就係

正宗教練
會唔會再去美國睇波

偽善L奶支垃圾，打波幾勁都係仆街

根本成個美國好多球星明星歌星都支持拜登
到時咪睇下班左膠黑鬼有咩後果

Rmb

成王敗寇
冇計

唔只james
cp3同埋好多nba球星都係ig到出post

都係得少部份人清醒, 但好明顯唔包括你同大多數連登仔

不過香港人勝在算係最靠近邪惡軸心之一既中國, 而暫時未被完全資訊封鎖同洗腦既一群

NBA都係罷睇算

呢班人眼入面得錢......

果然係垃圾第一人

佢同Guillermo成日抽侵水

呢條垃圾真係好撚自戀
抽水咪抽水 咁都要棱埋自己度

想去，但掛住台灣多啲
PLeague+好似好正

香港都要時間同經歷咁多先出到本土啦
GOP = 本土
DEM = 白鴿

鐘意扮代表